@ΑΙΩΝ Ι΄. - ΟΙ ΜΕΤΑ ΘΕΟΦΑΝΗΝ ΙΣΤΟΡΙΚΟΙ - ΤΟΜΟΣ 109-110 {p 467}

ΓΕΩΡΓΙΟΣ ΜΟΝΑΧΟΣ
(Περί τό 950 Μ. Χ.)
Γεωργίου Μοναχού Βίοι τών νέων  βασιλέων.
Λέοντος τού Αρμενίου. 824.
Μιχαήλ τού Τραυλού. 844.
Θεοφίλου υιού Μιχαήλ. 849.
Μιχαήλ καί Θεοδώρας. 872.
Βασιλείου Μακεδόνος. 900.
Λέοντος υιού Βασιλείου. 909.
Αλεξάνδρου υιού Βασιλείου. 932.
Κωνσταντίνου υιού Λέοντος. 936.
Κωνσταντίνου Πορφυρογεννήτου καί Ρωμανού Λακαπηνού. 956.
Κωνσταντίνου Πορφυρογεννήτου Αυτοκρατορία. 981.

ΙΩΣΗΦ ΓΕΝΕΣΙΟΣ 
(Περί τό 930 Μ. Χ.)
*Σημειώσεις περί αυτού. λατινιστί. 985.
Ιωσήφ Γενεσίου ιστορία περί τών Βασιλέων τής Κωνσταντινουπόλεως. 992-1154.
Α΄. Περί Λέοντος τού Αρμενίου. 992.
Β΄. Περί Μιχαήλ τού Τραυλού. 1025.
Γ΄. Περί Θεοφίλου υιού Μιχαήλ. 1053.
Δ΄. Περί Μιχαήλ υιού Θεοφίλου. 1089.
*Πίναξ ελληνιστί είς τούς μετά Θεοφάνην. 1155.
*Πίναξ ιστορικός λατινιστί είς τούς μετά Θεοφάνην. 1163.
*Πίναξ είς Γενέσιον. λατινιστί. 1179.
*Πίναξ τών περιεχομένων έν τώ εκατοστώ εννάτω τόμω. λατινιστί. 1183.
Τέλος τών έν τώ εκατοστώ εννάτω τόμω.

ΓΕΩΡΓΙΟΣ ΜΟΝΑΧΟΣ ό καλούμενος  ΑΜΑΡΤΩΛΟΣ 
(;+ 914 Μ. Χ.)

ΤΟΜΟΣ 110

ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΑ
*Προλεγόμενα λατινιστί μετά καί ελληνικών χωρίων. 9
*Πίναξ τών περιεχομένων έν τώ χρονικώ. ελληνιστί. 33.
Χρονικόν σύντομον έκ διαφόρων χρονογράφων τέ καί εξηγητών σελλεγέν καί συντεθέν υπό Γεωργίου Αμαρτωλού Μοναχού.
Προοίμιον. 41.
Χρονικόν έν βίβλοις ή. Από Αδάμ έως 840 Μ. Χ. καί μετά Γεώργιον μοναχόν ύπ' άλλου 840-1143 Μ. Χ. 41-1285.

ΒΙΒΛΟΙ
Α΄. Ής ή αρχή. Βίβλος Γενέσεως ανθρώπων κτλ. Κεφάλαια ΚΗ΄. 48-85.
Β΄. Περί γενεαλογίας Αδάμ καί των υιών αυτού. κεφαλ. ΡΔ΄. 85-348.
